
Кто вырубил свет? Чё за тьма опять? Это то, про что пацаны мне говорят. Ты не хочешь бороться, хочешь только получать? Но братва продолжает в свои игры играть, Думая, что всё в поряде, продолжая играть свою роль, Не обращая внимания на потери и боль. И ты знаешь, что однажды наступит та ночь, Когда никто в этом мире не сможет помочь. Придётся в яму лечь, сбросив камень с плеч. Поверь, никто не станет твою задницу беречь. Теперь твою могилу забросают землей. Всё кончено, пацан, ну и бог с тобой. 
Никакого просвета вот уж сколько лет. Когда происходит это, последствия — лишь беды. И каждая ночь, каждый день напоминает мне про это. Никакого просвета, когда происходит это. 
Что ты видел в жизни? Только боль и кровь. Очередной провал, слезу смахнёшь рукой. А в следующий миг нависают новые, И каждый удар сердца отдаётся болью в голову. Развалины тебя иссушают взглядом. Горят твои мысли под наркотическим кумаром. Идя по кругу, шприц лишает жизни твоих друзей. И в черепных застенках одни и те же мысли И оргии идей: как выжить? Но при любой попытке опускаешься ещё ниже. И священник в конце скажет: «Покойся с миром». Всё, отпели твоё тело, конец проповеди. Упокой твою душу, господи. Упокой твою душу, господи. Ещё одно тело, ещё одна песня жизни ждут своей очереди. 
Никакого просвета вот уж сколько лет. Когда происходит это, последствия — лишь беды. И каждая ночь, каждый день напоминает мне про это. Никакого просвета, когда происходит это. 
Ну чё, не понял строчки с одного раза? Эй, втыкай сюда, тогда поймёшь, в чём маза. Если будешь слепым, я повернусь на девяносто градусов И подойду, продолжая рассказывать. Потом хлопну по плечу тебя, ты развернёшься. Дуну пару паровозов, и ты сразу проснёшься. Мой удар тебя заставит лежать на земле. Дальше будут три слова: «Чёрт, денег нет». Лишь груда золы на голом столе. Смерть ужасна, упивайся этим во тьме, Ведь она ещё длится, а ты не знаешь, как переродиться. Помни: у тебя нет времени проститься. То, как быстро идёшь, зависит от силы потока. И пацаны знают, мне похуй, я иду своей дорогой. Правильно это или нет — это моё мнение. Никакого просвета, но это путь к уважению. 
Никакого просвета вот уж сколько лет. Когда происходит это, последствия — лишь беды. И каждая ночь, каждый день напоминает мне про это. Никакого просвета, когда происходит это.
